
Я вижу дым брат, повсюду трубы машин
Как закружила нас в урбане жизнь
Нужно спешить, но мы тупо лежим
Хочешь успеть врубай турборежим
Улицы дышат музыкой, я слышу их пульс
В обменниках все как обычно, заниженный курс
Я нашел свою нишу, отдушину грусть
Дисс игра для детишек, напишет и пусть
Вас палят также как платы кротким замыканьем
Витрины полны сигарет, коробки с привыканьем
Уставы каменного леса и тонны инструкций
Кварталы, этажи железобетонных конструкций
Там где тусуют, в подъездах где дуют и трутся
Пацаны с улиц на розовый тон не ведутся
Эти витрины не обдурят и темы не тулят
Пока вы там делали демо, мы делали пули
Все эти группы однодневки потом пропадут
Давай ты же не девка, выжимай катапульт
Перематывай жизнь, нажимай как на пульт
Суть свою не забудь, не превращай это в культ
Я тут карабкаюсь среди асфальта, стираю лапы
А ты себе сиди на сайтах, по диалапу
Я дарю эту капу всем городам и районам
Киева, Харькова, Питера, Москвы и твоего мааан
Я вижу дым брат, повсюду трубы машин
Как закружила нас в урбане жизнь
Нужно спешить, но мы тупо лежим
Хочешь успеть врубай турборежим
Город ветров кутает тело в холодный бетон
Он обвивает нашу жизнь как голодный питон
Огромный кинг-конг, мы каждый день как настольный пинг-понг
Запомни пин-код или забудь про законы замков
Нормальный прикол лететь высоко
Осталось лишь сделать за год, у злых языков не хватит мозгов
Летс гоу брачооо, лица не прячем в масках
В Москоу бываем чаще, чем предки на даче
Крепкий черный, тачки, на зачетных катках
Первые три передачи чтобы взмыть в облака
*** плюс огромный экран
Ленинсккий, Дачный, Стачек, не зеленых прудах
Храмы на холмах, граммы на руках снова
Можешь не вникать, если вдруг не в кайф город
Питер и Москва, Киев и сюда хором
Двигаем хип-хап дружба на века вораааа
Я вижу дым брат, повсюду трубы машин
Как закружила нас в урбане жизнь
Нужно спешить, но мы тупо лежим
Хочешь успеть врубай турборежим
Город ярких контрастов, споры, ярости, трассы
Я человек, не верю предъявите паспорт
В лабиринтах станций, снова грязные танцы
Метро-родео, офигели бы даже испанцы
Раста *** ман, из плеера ритмы Боб Марли
Пальцы скользят, по дереву грифа гитары
Рифмы, очерки дней, во все края круглого шара
Летят быстрей чем тысячи крупных корсаров
Город-котел где люди варятся словно креветки
Город-пауц плетет паутину звонкой монетой
Стороны света отделяют рисунок от тьмы
Города слепок слеп, ему не купить наши сны
Людские слова стекают как острые плети
Любившие рубль сперва, долларом пойманы в сети
Но не успеть им заграбастать наследие раста
С новым куплетом я забрался на сцену для братства
Деревья обнялись как старые друзья
Над ними во все стороны кочуют облака
Белее молока, город холодный великан
Но даже в декабре нам дарит солнце Джа Джа Джа
